{"id": "t5_2qh5i_t3_a3qvnk_t1_ebirgzj", "creation": 1544476788, "origin": "t5_2qh5i_t3_a3qvnk", "height": 1, "replied_to": "t5_2qh5i_t3_a3qvnk", "down_vote": 0, "up_vote": 2, "social_network": "reddit", "replies_charged": false, "no_replies": false, "user": "SverigeEllerByst", "text": "Tack \u00e5s mycket! Jag \u00e4r aldrig f\u00f6r tr\u00f6tt att f\u00f6r l\u00e4ra mig svenska. Svenska (och kinesiska genom skola) \u00e4r n\u00e5gonting jag \u00e4lskar. Jag lyssnar p\u00e5 Sveriges radio f\u00f6r ungef\u00e4r tjugo minuter varje dag. Det h\u00e4r \u00e4r inte fr\u00e5n \u00f6vers\u00e4tt, jag f\u00f6rs\u00f6ker att skriver svenska p\u00e5 min sj\u00e4lv.  \n\nHa en bra dag! ", "permalink": "/r/happy/comments/a3qvnk/i_have_been_advancing_in_my_swedish_program_on/ebirgzj/"}