{"created_at": "Wed Jul 15 18:31:56 +0000 2020", "id": 1283469363606167553, "id_str": "1283469363606167553", "text": "@Zaha023 @LillyTellez @JCRomeroHicks T\u00f3mese un Prozac", "display_text_range": [37, 53], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1283468594454683648, "in_reply_to_status_id_str": "1283468594454683648", "in_reply_to_user_id": 1238483271471824897, "in_reply_to_user_id_str": "1238483271471824897", "in_reply_to_screen_name": "Zaha023", "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "6bb01c5f4cf295dc", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6bb01c5f4cf295dc.json", "place_type": "city", "name": "Azcapotzalco", "full_name": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "country_code": "MX", "country": "Mexico", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.221136, 19.456367], [-99.221136, 19.5152], [-99.143116, 19.5152], [-99.143116, 19.456367]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Zaha023", "name": "Teresa - La Mexicana.", "id": 1238483271471824897, "id_str": "1238483271471824897", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "LillyTellez", "name": "Lilly T\u00e9llez", "id": 225101516, "id_str": "225101516", "indices": [9, 21]}, {"screen_name": "JCRomeroHicks", "name": "Juan C. Romero Hicks", "id": 366425521, "id_str": "366425521", "indices": [22, 36]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}], "user_id": 246911793, "critic_word": "Prozac", "user_information": {"id": 246911793, "id_str": "246911793", "name": "Brava. \ud83e\udeb4", "screen_name": "julietaetznab", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "url": null, "description": "Expulsada de feministl\u00e1n, porque obradorista | mercad\u00f3loga | guanajuatense en autoexilio | con selenofilia\ud83c\udf19 | amo la m\u00fasica electr\u00f3nica y la foto | Carpe diem.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7294, "friends_count": 4608, "listed_count": 40, "favourites_count": 35175, "statuses_count": 80175, "created_at": "Thu Feb 03 18:26:50 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344082062433800192/2muRgBVU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344082062433800192/2muRgBVU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/246911793/1609652101", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}}